究竟仲去唔去黃大仙？？

比人佔咗先機，有重防喎！ 鑽石山集結？？

轉場！黃大仙極多狗

有冇一手料？

0905
彩虹道單邊行車線都係狗車咁濟

啱啱見到 龍翔道(大仙中心元氣對出)有2部大狗車停泊 正德街有幾部狗車向住警宿方向行

"話"去，等popo full gear焗吓桑拿